與其繼續嗌「香港警察，知法犯法」不如再改改？

大家覺得改嗌「香港差佬，屌你老母」好唔好？